當你同溝緊既女出街食飯 會AA定請佢？

如題

叫佢請

此post已完

通常AA
有時會請埋對方

食M記就我請 其他佢請

仲食M記
其實我都有食

今餐我請 下餐佢請

Agger

本身當係fd一直都係AA，到想溝個陣就真係好老懢

包剪揼輸嗰個比
利申 知佢通常出咩特登輸

梗係睇情況

同現任第一次食飯時
佢提出請食飯 我就話請返佢食糖水
即刻就去左食糖水
之後食飯就輪流俾

我會 offer 我請，如果佢提出 aa 就由得佢。